覺唔覺班cctvb打手五毛狗好撚煩，日鳩日推d垃圾強國劇post,好撚煩呀

賣廣告就畀錢，成班五毛狗正仆街㴝

強國射deal關我撚事咩，成班打手五毛扮興奮，食屎啦

真係見到幾個平時好中意入其他post有心挑起批鬥既user係度

收皮啦TVB買埋d垃圾

等睇有人入黎屌7樓主井底之蛙, 將講一大堆「大陸都有好人」嘅理論, 叫你睇左先屌

link?

但有班五毛狗日日係度推d垃圾劇

我見慣五毛狗啦，

我係block左先留意到，佢地近排好撚中意就住連登網聚，香港女性，捐血，台灣女作家被姦事件係咁挑動批鬥，兩岸郭文貴本土議題例如林鄭組閣立法會補選以前正常高登仔會關注果d議題就全部避開晒

你唔係唔知班五毛狗日日係度開工呀？
佢地撐蝗踩港港連登仔腦，係人都知啦。

支那人睇支那劇

真係打手post
頭幾個有個我留意左好耐打手

不懂撒嬌的女人 其實唔錯 高成本高質 930係睇得過

五毛狗打份工收足錢我理解，但又真係有班傻鳩跟住班五毛打飛機，真係好撚嘔心囉。

睇本地劇我無意見，但班五毛日日推蝗劇賣廣告就真係好撚煩。

套乜鳩射deal,蝗國都拍十鳩幾次啦，又拍，悶唔撚悶呀，你班五毛狗打飛機都打第套啦仆街。

AGGER

咪撚剩係畀正皮啦，屌下班五毛狗啦。

開多d貼屌鳩班五毛狗啦，無人屌佢地就日日打蝗劇飛機架啦。

事實大陸劇制作真係好過tvb劇幾十條街，大把錢比佢拍
利伸無睇過呢套射鵰

TVB用行政手段整走左HKTV之後,
依家NowTV唔拍劇有線唔拍劇,
香港仲邊有競爭者同TVB鬥呀,
之前唔知邊套劇雷震子個造型仲係用返十幾年前果個,
個化妝仲要弱雞左,
得罪講句, TVB劇連自己D舊劇都唔夠鬥啦

根本tvb自己d劇都hea hea地
買高汁大陸劇／合拍播好過自己d廢劇啦
大陸劇又有粵配

肯畀錢拍就好睇，蝗劇有鳩靈魂咩，乜鳩都唔拍得唔講得，拍㴝拍去唔係穿越未來，就三國，跟住就無限次拍金融。

唔係689呢條大69攪野，如果HKTV有牌，依家實有大把好野睇啦，根本就唔港睇班五毛狗打飛機。

一台獨大，肯畀錢拍劇果個又專登唔發牌，你不如問689點解要我地睇埋d無腦蝗劇啦。

雖然我估TVB未來會轉向買大陸劇播,
不過香港劇一消失左就唔會再返黎,
再諗返30年前大陸偷信號都要播香港劇,
到依家TVB靠播大陸劇吊命,
就覺得香港依個地方好撚無用

金融劇真係我睇過最ON9嘅大陸劇種,
抗日劇都叫有D打鬥爆炸場面睇, 金融劇真係好單純咁講主角點幫公司搵錢

睇真D原來你係講金庸

咁細個地方 點同其他地方比

荷里活相對成個美國夠細啦,
有心做應該係吸到周圍D人才黎,
而唔係家陣D人才流曬去大陸合拍片,
不過算把啦, 特區政府根本無支持,
我以前就算出街拍學生野都周圍俾保安趕,
就算入公共公園都係咁

香港唔係無撚用，係689呢d共產黨攪到香港停滯不前，明明維基有心有力攪電視，共產黨就係都唔畀牌你，等cctvb一台獨大。

正常人類仲點會睇垃圾台

好鬼多打手
上星期五我好簡單mark左兩個懷疑打手
我尋日同今日隨便搵左一個懷疑打手post
都係第一頁搵到其中一個
如果真係細心睇可能近半都係打手

咪一鳩樣，總之係大陸劇都是柒啦。

你無見到呢度d五毛狗日日推垃圾台d劇架?

咁你就出下貼屌呢班五毛狗啦。

唔好講咩咁細地方點同人比
唔通香港光輝既時代地方大過依嫁？
不得不承認香港比班廢官搞到退晒步

垃圾cctvb中國劇仲有人話睇架咩

所以果d肯撚定係蝗

支國劇除左物理產出高(高投資 人多 景好) 其實都係垃圾(深度，思想等)

打ps4好過 10年 無看過香港，支國電視劇

統戰政策來

好像郭文貴 成個中國都望香港死

網上打手都係宣傳既一種

咁撚鍾意睇強國劇就死留上蝗國啦，㴝香港扥撚呀。

人地話係讚套劇，唔係讚tvb喎

唔止電視，其它行業都係讓哂畀蝗國，攪到香港依家乜都唔掂。

拍埋d洗腦劇，係班五毛狗先係度打飛機，正垃圾。

班五毛狗有錢收就梗係日推夜推啦，

睇劇討論下都俾人話5毛 而家啲小朋友真係不知所謂 你屋企真係一件支那貨都冇咩 你食既野肯定唔係來自支那 就算係你住緊間屋你都唔肯定材料唔係支那到黎 呀樓豬你真係收皮啦唔該

講得幾中，小朋友上高登算啦

老母叫幫淘寶咪又係死死氣做,講骨氣

日日大字標題hard sell套強國劇，呢d叫打手宣傳囉唔撚係討論囉。
學d廢佬講法，你地咁撚鍾意大陸野咪1死番上大陸睇撚胞去啦。係度日日替cctvb推post扥撚咩。

五毛狗推post替cctvb做勢宣傳扮討論，你估我係蝗童廢佬呀？一睇就睇到係一大班五毛狗圍爐打飛機啦。

唔撚鍾意淘大陸野，死番大陸慢慢淘啦，㴝香港做乜鳩？

原來又係新會然想黎扮大佬做判官

㴝

錯誤:
你輸入的字並非大五碼或倚天的漢字，原因可能是:

1. 你輸入的不是中文字
2. 你輸入多於一個中文字 (如加多了一個空格)
3. 你輸入的是造字或附加字

打埋啲唔係字既5p字喺度學人做判官
樓豬都係算數啦

原來又是條舊五毛，係度奶強國做維穩工作

唔岩聽就係五毛,屈毛真係咁過癮?

五毛狗係度做文字判官，算鳩數啦你，搵d有份量的五毛狗入㴝啦。

討論都唔比 仲惡過共產黨

係喇個個都五毛啦
咁樣是旦講兩句就五毛,共狗錢真係易搵喎

唔岩聽又話人做大佬做審官，我依家屌五毛狗，你做乜咁緊張？

正評多過負評幾倍

嘩！五毛狗作返

你班五毛狗日日幫cctvb推post宣傳都叫討論？
你班五毛狗惡好多

或者係cctvb打手，水軍？
總之好人好者，又點會咁博命推post講到cctvb d 大陸劇點好睇，做打手都有s技巧啦唔該。

say something屌撚班五毛狗啦。

其實小朋友眼界淺，乜9都反以為獨當一面，講唔掂就梗係話你五毛廢老咁！
膠都費事畀 一笑置之

ON9, 美國夠好多中國製品啦,
唔通美國人又要硬食埋大陸電視劇 ?
你唔問下點解美國唔睇大陸劇 ?

我地都係討論緊,嗡你又惡過共產黨咩

我地都係討論緊,咁你又惡過共產黨咩

香港有鳩選擇咩，d新人㴝到睇到班五毛狗吹撚到d大陸劇上天，以為真係唔睇唔得，呢d垃圾五毛手段真係得啖笑。

班五毛狗果d係洗腦唔係討論

好睇自然多人討論啦 盲反撚

垃圾維穩劇自然有人屌啦，盲撐

正皮 59
負皮 11

乜套強國劇唔係好多人撐架咩？

五毛狗快d call centre增援啦

你果啲所謂正皮撚咪又係入黎見到個topic屌支那覺得好爽於是乖乖放低個正皮閃撚左去,撚會理你咩
兩邊差唔多架咋,唔好講到咁撚巴閉啦

假膠打手波台狗共冶一爐
低質到都係上u汪啦

我見上兩板有五毛話勁多人奶套強國劇我先咁講姐，乜依家又55波呀？

你自己都係自己個腦度幻想就當真呀

五毛黨替cctvb打飛機時間又到啦

由佢啦唔好覆佢地
block撚哂眼不見為淨算

我都block左最主要果幾個

咪中計囉，班五毛狗就係唔想畀人屌，我就最鍾意踢爆同屌鳩呢班五毛狗。

未來撚樓主講得啱， 真係痴撚線， 台灣女作家單野竟然話比人呃蝦條都無所謂
睇過個女仔寫個啲野 感覺好sad

邊條五毛狗講d咁野？

正皮 70
負皮 15

乜套強國劇唔係好多人撐架咩？

五毛狗快d call centre增援啦[/quote]

懷疑班五毛狗人數唔多，一人n個分身互推打飛機。

懷疑班五毛狗人數唔多，一人n個分身互推打飛機。[/quote]
屁已正

反左tvb咁多年 慣哂嫁啦
實有人話睇tvb嘅劇又點？ 又會話乜都唔好扯咁遠 睇tvb唔代表d乜
我敢講有份推post果班人之中 5毛，打手只佔少數 而大部分都係土生土長嘅香港人

睇開d啦樓主

我明的，就好似另一班五毛狗日日推post叫人淘強國野，幾條五毛黨互推就好似好多人，日日咁推就做成左個勢，好似唔淘強國野就好蝕咁，呢d五毛狗運動我好清楚。

班五毛狗推蝗劇的運作都一樣。

除非毒撚到街都唔出姐，唔係嘅話點都聽過"唔洗去深水埗，平過上淘寶"啦下話 仲要用埋啲蝗語 "親"
鄰近地區咁殖民法某程度上其實好成功

即係話幾條五毛狗係用作帶頭作用，等班小學雞上當，人講佢又講。

你有咁多財力人力咪一樣可以咁做，唔好睇得強國咁叻先得架。

推下先

隨便佢地啦

根本tvb係香港人咁支持之下就唔可能死

就算播千年一遇神劇，習慣左唔睇就唔會睇

咪當同呢班香港人生存係平行時空就算囉

上次cctvb抽播強國西邊記，班五毛狗同班傻鳩都推得好開心。無撚得

強你老母國呀
支那就支那啦

我老豆老母已經係典型港豬低質電視迷，一見套野冇香港演員就轉台

根本見到蝗劇就應該轉台啦，係d五毛狗打手先日日係度推姐。

不得不承認祖國大陸d劇越黎越高質
tvb都越做越好

真係垃圾波台狗黎

聽見到想嘔，五毛狗講得出口真係受過特別訓練先得

入面個post8成內容都係討論金庸而唔係套戲，轉曬行做金庸打手？

金融都是共狗 ，五毛打自己人飛機有幾奇?

同佢地講呢d無用 垃圾憤青反上腦唔會理

cctvb買大量大陸劇就叫越做越好？做五毛狗都用下腦啦唔該。

樓主冇撚得救

融你老母咩柒頭皮，字都唔撚識就收下皮先
btw可以睇金庸啲書學中文字

反共唔係問題，但乜都唔識就盲反真係

你呢d五毛狗係大陸奶共奶得多，又點會知金融多次賣港的歷史啦，五毛狗真可憐

唔通好似你班五毛狗只係識收維穩費，乜鳩都唔識。奶共奶上腦食係狗都不如

你d五毛狗連金融賣港都唔知，邊個無得救呀五毛狗？

我諗你班五毛狗連邊個係豺狼庸都唔會識架啦，睇見你班五毛狗不學無術只識奶共真係幾interesting

有無五毛狗知道共產黨賜名給 豺狼庸的歷史呀，成班奶共狗真係柒到無眼睇。

班奶共狗收哂工呀？唔識可以google下，翻唔到牆呀？

金庸武俠小說好睇喎 理得佢奶唔奶共咩

唔該就派班精銳d五毛狗上㴝挑機啦，成班垃圾以為奶共就乜都得，你班五毛狗垃圾無見識唔係全世界都無見識架傻鳩五毛狗。

我無話佢小說唔好睇，但佢奶共同你班五毛狗一樣都係事實，乜你班五毛狗又知佢奶共呀？

專登入黎十卜樓豬

上面你班五毛狗同事啱啱笑完我話金融奶共，乜而家又認同佢奶共呀？[banghead

113個正皮，

班五毛狗要加把勁啦

五毛狗大軍咁快無貨賣啦？

屌！五毛狗真係 不堪一擊，垃圾不如

五毛狗入㴝應下我啦，頭先唔係好多五毛狗架咩，死撚哂呀？放哂工？

奶共有咩問題 無共產黨你咩都唔係啦

成個紅衛兵咁扣帽子上綱上線，反正唔同意見就五毛

㴝你老味咩,你打字都打到柒柒下,你打返個正常唔係5p既字,人地尊重你,淨係睇個正評數都可能唔止得呢百幾個忠實CC台憤青啦

人哋自己開post討論關你撚事咩，唔鐘意咪block/右上角囉

呢位五毛狗巴打就抵贊，擺明奶共不面紅，唔似得共它五毛狗又要奶共但又唔認係五毛狗

你要我認同五毛狗？你要我認同共產黨？我真係做唔到，做五毛狗呢d垃圾真係唔係普通人做到囉。

cc台你老母咩，識唔識中文呀五毛狗

睇下電視起晒鋼,免費野睇下駛死咩
我入戲院無睇過大陸戲架,無比過一毫子紅色資本賺既
好心樓主唔好咁盟塞啦

真呀

去m記聚會果個小學post都好多正評

我自己開post屌五毛狗又開關你乜鳩事？除非你是五毛狗啦，其實你咁問真係好柒，你露哂底啦五毛狗。

叼你老母！你吾滿意就滾出中國，不要留係到！

樓主盡得蔣狗真傳

我屌下五毛狗又關你乜事？你好撚多錯家呀五毛狗，睇多d 豺狼庸啦。

邊撚個叫你認同共產黨啊，人哋開post討論，唔中意就咪入去，block哂佢哋囉。
係咪一定要見到任何支那野，唔屌就係認同共產黨啊

D五毛狗互推post重多正評啦。

咁你入黎講咁多野托撚呀？你睇下自己寫緊乜野先啦五毛巴打，

邊個黎？無名小卒我唔識，你d同行？

今日五毛大軍做乜咁畀面走哂入黎

邊個先撩人架，人哋冇屌你，你走去屌人

入來叼你個賣國賊！

你都on9，我有去過你個 五毛打手post打飛機咩？
你班五毛狗啱啱先話你地有討論自由？咁我唔做五毛就無討論自由？
你知唔知你自己講緊乜？

我錯啦五毛狗巴打，咁我應該點報國呀？

無貨賣啦？重以為你班五毛大軍可以講服我漆

樓主全部po都反共鍵國

你唔好屈我，我主打屌鳩五毛狗架。

班五毛狗不學無術，又要學人做狗收錢，呢d垃圾點可以唔屌？

你地d五毛狗係唔會明架啦

真係唔知樓主打果d係5p字定錯字，打埋d唔知乜鳩字都好意思屌人不學無術
而且果邊d人點打飛機都唔夠你黎啦，正皮多過負皮就覺得自己好威威贏左咁，但咪又係得你自己係度推post刷存在感，你覺得有影響
算啦唔阻你打飛機，祝你5p鍵國成功

樓豬訓撚左架啦,但第二朝佢會上水話你五毛狗

好人好姐點會鐘意大陸野呀

其實射雕都拍左幾多套 重有咩好睇 要睇點解唔睇小說 有無射雕迷可以答下我

要睇哈利波特點解唔睇小說
要睇權力遊戲點解唔睇小說
要睇11/22/63點解唔睇小說
要睇marvel點解唔睇漫畫
。
。
。

平心而論
當今仲有能力拍金庸劇嘅真係得蝗國
個導演又係香港人
如果香港拍到我又唔抗拒睇多次

走啦你 假膠都比下個腦出黎諗野啦
1.哈利波特有無重覆拍同一集先
2.我意思係不斷拍同一個故事 點解唔睇返小說原著

點似你班五毛狗有輪班制，我要返工架五毛狗巴打

好明顯係幾隻五毛狗同打手係度互推打飛機，又要扮多人，係強國人先會咁high.

班五毛狗強國西遊記都話好睇架啦，打手收錢做野垃圾當好野，有乜出奇。

拍撚到爛都要打飛機，食屎啦五毛狗

聽到個名都想嘔啦。

樓主放學了

你班五毛唔洗訓架？還是真係輪班架？做五毛真係

點解哈利波特出完電影版仲要出舞台劇版
拍同一個故事點解唔睇返小說原著
紅字前後有咩關係 定係你以為每個版本都係完整小說內容跟足原著
淨係西遊記都可以打白骨精 大鬧天宮 降魔咁拍啦
唔問下要睇蜘蛛俠點解唔睇漫畫？

小說神早睇晒啦，見得閒又拍返太射鵰咪睇下有咩好睇囉，唔係咁都要管呀嘛

睇戲睇劇淨係為左個故事情節不如去睇劇本啦

屌佢啦，香港拍左3次大陸再拍3次，電視都拍撚左6次，係咪痴鳩線。

咁就唔可以睇 唔比人之前冇睇劇，今次想睇下架

而家第5集就1集唔止1個post，講真有邊套戲可以做到咁呀 想當年城塞英雄都係要去到中後期先可以1集1個post
唔係話撐蝗，只係經典真係可以永垂不朽，而且真係多人鍾意，我就唔信入面全部人都係五毛打手互推
接受現實啦，事實就係金庸小說真係多人鍾意先會有咁熱烈既討論 圍爐打飛機取暖既得你地呢班憤青盲反撚咋

無話唔畀人睇，我係屌鳩班五毛狗打手姐。

冇錯呀，鍾意射雕既人全部都係打手，想討論下劇情內容都要比你屌

由幾個五毛狗再加幾隻cctvb打手，住咁日日推話點好點好，有班小學雞c狗人話乜就乜，所以咁多人推囉。

我都話屌五毛狗，你咁緊張唔通

呢d post 最容易引哂d五毛狗出㴝，強烈打飛機post 真係好撚on9.

個post入面7成內容都係討論金庸小說劇情，並唔係推你所謂既蝗劇，除非你話討論金庸都係打手

拍幾次有影響咩？你係唔明我句野重點係邊？？

樓上講得岩喎,我真係未睇過射鵰,咁係咪唔睇得?

我地00後點會專登去睇83年版本

大陸鳩都睇過十次以上啦，唔通你係蝻？

呢度重點討論唔係睇乜板，我係重點屌柒d五毛狗日鳩日幫cctvb賣賣廣告打飛機，奶共維穩，我屌哂班五毛狗老母

有睇神鵰無睇射鵰,又關你事?

港豬，強國蝗未睇過射deal, 真係好難相信囉。

睇過就話睇過咁多次仲睇黎做咩
未睇過想睇就話人港豬蝻 想點呀

我又真係未睇過

樓豬歧視我地00後

tvb播又唔比人睇，好啦唔睇就話你咁都冇睇過係港豬強國蝗蝻

垃撚圾樓主，公我贏字你輸

我理撚得個劇情拍到曉飛，我而家係屌緊睇tvb 睇支那劇

你係泡菜人？

樓主小學雞係咪理解能力太低
人地笑緊你呀

對唔住樓主，我真心問你點定義港豬

係唔係上見到有人用/睇大陸野就屌咁就唔係港豬

通常咩人係5p？就係一啲人文化藝術水平低落，連簡單幾個字都打錯嘅人，以為自己岩哂咁

Btw有時想揾笑料，上港人港地睇下啲五毛撐共人士，點知又係同樓主一樣，字又打鳩錯哂，又要屌人識唔識中文。又唔講道理，得個屌字，內容言之無物，但又係咁屌人五毛，呢種極端自我主義真係同港人港地班五毛有得揮

追本溯源，點解要反共係啲蝗有劣根性，同時成個強國嘅制度，風氣都係差(原因因人而異，但大致如此)，同時又認同香港民族嘅優越，呢點就係崇優同鄙愚，亦即係話，反共嘅根本性原因係崇優而鄙愚。
咁點解出現一套有啲質素嘅電視劇都比人屌到反皮？你話佢係支那劇都算，但係你連金庸都屌？你訓撚醒未？金庸小說高質就係人都知，咁點解你連優質嘅嘢都反？

蠢蠢地經常被畀蝗國愚弄，經常被奶共傳媒洗腦誤導果班囉。

。經常被網上五毛狗洗腦果班傻鳩咪港豬囉。

經常睇奶共傳媒經常奶蝗劇果班囉。

五毛狗應該唔算係港豬，因為呢班收左錢就唔算囉。

我想知有咩傳媒唔奶共？

十卜

你知的，不過畀班五毛狗講撚到重衰過奶共姐。